「藝術撚/設計撚入」今年畢業有咩搞？

今年畢業 大家畢完業會搞咩？

小弟無錢開studio 打算死死氣搵design agency公司做,有冇巴打有好介紹

利申：想做media類公司